習近平會唔會係中共最大間碟

由內部瓦解中共
幫佢老竇報仇

加埋林奠黑暗兵法

習近平都係深黃

佢老豆好慘
撐六四本身係元老被迫去南方休養

葉劍英、華國鋒、胡耀邦、習仲勳 開明派

老豆比人逗
之後重要做人哋契弟
重學人講什麼認祖歸宗

原來佢先係支爆之父

支爆之父

暗中摧毁中共

前線共產黨員都係深黄

覺唔覺得習近平係美國內應想搞散中國？

Black Propagandist